急推 防暴警有行動

1700 開始由千色推入大馬路 大棠路輕鐵站 紅色箭咀係警察路線

推

Push

速龍上咗天橋!!!

元朗警署大馬路向元朗西鐵方向同樣推進梗

速龍上咗天橋!!!
有帶槍!!